<resources>
    <!-- TODO: Update with your actual app name -->
    <string name="app_name">IREApplication</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>

    <!-- Navigation -->
    <string name="nav_tour">Turas</string>
    <string name="nav_share">Roinn</string>
    <string name="nav_scan">Scan QR</string>
    <string name="nav_settings">Socruithe</string>
    <string name="nav_floor_exhibits">Taispeántais Urláir</string>
    <string name="nav_exhibit_detail">Sonraí Taispeántais</string>
    <string name="nav_search_results">Torthaí Cuardaigh</string>

    <!-- Floors -->
    <string name="floor_general">GINEARÁLTA</string>
    <string name="floor_general_desc">Taispeántais agus eolas ginearálta</string>
    <string name="floor_legendary_beginnings">TOSAIGH SÍORAÍ</string>
    <string name="floor_legendary_beginnings_desc">An Chéad Urlár - Bunús agus Féarghas</string>
    <string name="floor_legendary_skills">SCILEANNA SÍORAÍ</string>
    <string name="floor_legendary_skills_desc">An Dara hUrlár - Scileanna agus Teicnící</string>
    <string name="floor_legendary_teams">FOIRNE SÍORAÍ</string>
    <string name="floor_legendary_teams_desc">An Tríú hUrlár - Foireann agus Ceannaireacht</string>
    <string name="floor_legendary_nations">NÁISIÚIN SÍORAÍ</string>
    <string name="floor_legendary_nations_desc">An Ceathrú hUrlár - Rugbaí Idirnáisiúnta</string>
    <string name="floor_hall_of_legends">HALLA NA LAOCHRA</string>
    <string name="floor_hall_of_legends_desc">An Séú hUrlár - Ag Ceiliúradh Mórmhaitheas Rugbaí</string>

    <!-- Exhibits -->
    <string name="exhibit_tunnel_intro">Físeán Réamhrá an Tollán</string>
    <string name="exhibit_tunnel_intro_short">Fáilte go dtí rugbaí</string>
    <string name="exhibit_tunnel_intro_full">Réamhrá tumthach do shaol an rugbaí, ag leagadh an stáitse do do thuras tríd an spórt iontach seo. Insíonn an Laoch Rugbaí Éireannach Paul O\'Connell an scéal, agus cuirfidh an físeán seo na cúig luachanna lárnacha den chluiche in aithne duit. Paisean, Disciplín, Ionracas, Dlúthpháirtíocht agus Meas. Le táirgeadh 270\u00B0 mar seo, déan cinnte go seasann tú gar don bhalla cúil chun é ar fad a fheiceáil.</string>

    <string name="exhibit_building_architecture">Ailtireacht an Fhoirgnimh</string>
    <string name="exhibit_building_architecture_short">Dearadh an fhoirgnimh</string>
    <string name="exhibit_building_architecture_full">Is institiúid chultúrtha seacht stór suntasach é an International Rugby Experience (IRE) atá suite i gCeathrú Seoirseach Luimnigh. Deartha ag Níall McLaughlin Architects, buaiteoir Duais Stirling, meascann an foirgneamh eilimintí ailtireachta comhaimseartha agus stairiúla, ag tabhairt onóra d\'oidhreacht na cathrach agus don spórt domhanda rugbaí. Suite ar shuíomh uirbeach dlúth, ceapadh an IRE mar shéadchomhartha cathartha seachas teach baile traidisiúnta. Déanann a aghaidh bhríce deirge, le socrú rithimeach de philéir bhríce agus cuanta istigh, macalla de mhionsonraí na séipéal áitiúil agus foirgnimh Sheoirseacha. Cuireann póirse iontrála mór fáilte roimh chuairteoirí, ag soláthar spás tionóil poiblí faoi dhíon a chothaíonn idirghníomhaíocht pobail, go háirithe ar laethanta cluichí. Laistigh, tá turas ingearach dinimiciúil sa mhúsaem, ag treorú cuairteoirí trí shraith spásanna éagsúla - cuid acu dlúth agus dúnta, cuid eile fairsing agus soilsithe le solas lae. Buaiceann an foirgneamh i halla poiblí drámatúil ar an urlár uachtarach, ag tairiscint radharcanna panorámacha thar Luimneach, ag gníomhú mar rabhchán infheicthe ó ar fud na cathrach. Is eilimintí dearaidh príomha iad síleálacha cuartha agus sonraí struchtúracha bríce, a léiríonn go meafarach fórsaí fisiceacha an rugbaí. Tugann dearadh an fhoirgnimh tosaíocht freisin do inbhuanaitheacht agus sláine struchtúrach. Cinntíonn brící cré lámhdhéanta agus coincréit réamhchasta le dath dearg comhtháthú gan uaim le fabraic stairiúil Luimnigh. Lena chois sin, tá taispeántais idirghníomhacha, scáileáin dhigiteacha, agus spásanna imeachtaí dáilte ar fud a leibhéil, ag feabhsú taithí na gcuairteoirí. Níos mó ná músaem, feidhmíonn an IRE mar shéadchomhartha uirbeach ríthábhachtach, ag neartú naisc idir suíomhanna cultúrtha Luimnigh, Rugbaí na Mumhan, agus an pobal áitiúil.</string>

    <string name="exhibit_legendary_encounters">Cruinnithe Síoraí</string>
    <string name="exhibit_legendary_encounters_short">Nóiméid stairiúla</string>
    <string name="exhibit_legendary_encounters_full">Ar fud gach urlár den fhoirgneamh, tiocfaidh tú ar na Cruinnithe Síoraí seo. Bíonn roinnt imreoirí iontu a léiríonn an luach a bhaineann le gach urlár san fhoirgneamh. Paisean: Peter O\'Mahony, Siya Kolisi, Agustin Pichot, Lawrence Dallaglio, Phaidra Knight Disciplín: Johnny Sexton, Antoine Dupont, Nigel Owens, Ciara Griffin Ionracas: Joy Neville, John Eales Dlúthpháirtíocht: Alun Wyn Jones, Conor Murray, Maggie Alphonsi, Pieter Steph Du Toit, Meas: Anthony Foley, Brian O\'Driscoll, Richie McCaw, Philippe Sella, Fiao\'o Fa\'amausili</string>

    <string name="exhibit_global_grassroots">Féarghas Domhanda</string>
    <string name="exhibit_global_grassroots_short">Tionchar pobail</string>
    <string name="exhibit_global_grassroots_full">Taiscéal conas a mhúnlaíonn rugbaí pobail agus a fhorbraíonn sé tionscnaimh féarghais ar fud an domhain. Foghlaim níos mó faoin rath Oilimpeach Rugbaí 7 i bhFidsí, Foireann Turnaimh NZ Natives (Maorí), bunús an tee ciceála a chruthaigh George Simpkin, tábhacht an rugbaí i bpobail mianadóireachta sa Bhreatain Bheag, The Future Hope Foundation a bhunaigh Tim Grandage san India chomh maith le hiarrachtaí Xhino Drangu an cluiche a leathnú go dtí an Albáin</string>

    <string name="exhibit_grassroots_tablets">Táibléid Tionscnamh Féarghais</string>
    <string name="exhibit_grassroots_tablets_short">Foghlaim idirghníomhach</string>
    <string name="exhibit_grassroots_tablets_full">Táibléid idirghníomhacha a thaispeánann tionscnaimh rugbaí féarghais ó ar fud an domhain agus an obair a dhéanann siad. Bíonn SOS Kit Aid, Child Fund Rugby, Mixed Ability Sport i measc na scéalta a insítear anseo.</string>

    <string name="exhibit_legendary_beginnings">Tosaigh Síoraí</string>
    <string name="exhibit_legendary_beginnings_short">Bunús an rugbaí</string>
    <string name="exhibit_legendary_beginnings_full">Taiscéal bunús agus forbairt luath réaltaí domhanda rugbaí ar nós Thierry Dusautoir, David Pocock, Owen Farrell, Ciara Griffin agus Greg O\'Shea.</string>

    <string name="exhibit_ball_of_fame">Liathróid na Clú</string>
    <string name="exhibit_ball_of_fame_short">Liathróidí stairiúla</string>
    <string name="exhibit_ball_of_fame_full">Taispeántas de liathróidí rugbaí stairiúla a insíonn scéal forbairt an chluiche. I measc na réaltaí móra a bhfuil onóir déanta don International Rugby Experience orthu tá Brian O\'Driscoll, Bryan Habana, Sean Fitzpatrick, Francois Pienaar, Keith Wood, Paul O\'Connell, Matt Dawson, Jeremy Guscott, Joy Neville, Martin Johnson, Rory Best, Peter Stringer agus fíorthionscadal féideartha an t-údar is mó díol Ross O\'Carroll Kelly</string>

    <string name="exhibit_handling_skills">Scileanna Láimhseála</string>
    <string name="exhibit_handling_skills_short">Láimhseáil liathróide</string>
    <string name="exhibit_handling_skills_full">Máistrigh ealaín láimhseála agus pasála na liathróide rugbaí le beachtas agus smacht. Curtha i láthair ag Faf de Klerk</string>

    <string name="exhibit_strength_technique">Neart agus Teicníc</string>
    <string name="exhibit_strength_technique_short">Scileanna fisiciúla</string>
    <string name="exhibit_strength_technique_full">Forbraigh do neart, do chumhacht agus do theicníc le haghaidh cíorála, treaslú, agus rucáil. Curtha i láthair ag Tadhg Furlong</string>

    <string name="exhibit_running_skills">Scileanna Reatha</string>
    <string name="exhibit_running_skills_short">Gluaiseacht</string>
    <string name="exhibit_running_skills_full">Foghlaim na teicnící reatha riachtanacha do phoist agus cásanna éagsúla cosúil leis an taobhchéim, sheachaint an chosantóir agus an rith frithghníomhach. Curtha i láthair ag Keith Earls</string>

    <string name="exhibit_kicking_skills">Scileanna Ciceála</string>
    <string name="exhibit_kicking_skills_short">Smacht liathróide</string>
    <string name="exhibit_kicking_skills_full">Feabhsaigh do theicníc ciceála do chásanna éagsúla cluiche ag cleachtadh an chic imréitigh, an chic ionsaithe agus ciceáil sprioc. Curtha i láthair ag Jonny Wilkinson</string>

    <string name="exhibit_laws_game">Dlíthe an Chluiche le Nigel Owens</string>
    <string name="exhibit_laws_game_short">Cur i láthair rialacha</string>
    <string name="exhibit_laws_game_full">Foghlaim dlíthe an rugbaí trí chur i láthair closamhairc leis an réiteoir cáiliúil Nigel Owens. Foghlaimeoidh tú faoi réimsí tábhachtacha cosúil leis an líne offside, an ruck, an maul, an line-out agus an cíor.</string>

    <string name="exhibit_be_referee">Bí mar Réiteoir</string>
    <string name="exhibit_be_referee_short">Cinnteoireacht</string>
    <string name="exhibit_be_referee_full">Tástáil d\'eolas ar dhlíthe an rugbaí trí fhéachaint ar ghearrthóga ó Chorn Rugbaí an Domhain agus cinntí réiteoireachta a dhéanamh bunaithe ar d\'eolas ar na dlíthe. I measc na bhfoirne a thaispeántar tá Albain, Samó, an Astráil, Fidsí, an tSeoirsia, an Nua-Shéalainn, Sasana, an tSeapáin, an Afraic Theas agus an Bhreatain Bheag</string>

    <string name="exhibit_find_position">Aimsigh do Phost</string>
    <string name="exhibit_find_position_short">Róil imreoirí</string>
    <string name="exhibit_find_position_full">Aimsigh cén post rugbaí is fearr a oireann do do scileanna agus do thréithe bunaithe ar do thorthaí ó na ceithre chluiche scileanna tábhachtacha ar an urlár: Láimhseáil, Ciceáil, Reáchtáil agus Neart agus Teicníc.</string>

    <string name="exhibit_measure_up">Tomhas Suas</string>
    <string name="exhibit_measure_up_short">Comparáid imreoirí</string>
    <string name="exhibit_measure_up_full">Déan comparáid idir tú féin agus airde roinnt de lúthchleasaithe scothimreora rugbaí ar nós Serge Blanco, Uini Atonio, Richie McCaw, Richard Metcalfe, Jonah Lomu agus Emily Scarratt</string>

    <string name="exhibit_whole_squad">An Foireann Iomlán</string>
    <string name="exhibit_whole_squad_short">Dinimic foirne</string>
    <string name="exhibit_whole_squad_full">Tuiscint ar thábhacht gach duine páirteach in ullmhú na foirne i rugbaí. Díríonn an cur i láthair idirghníomhach seo ar an bhfoireann chúlra i Munster áit ar féidir leat níos mó a fhoghlaim faoi róil an phríomhoiliúnóra, an gharraíodóra, an fhisiteiripeora, stiúrthóir an staidiam agus an chothaitheora.</string>

    <string name="exhibit_legendary_leaders">Ceannairí Síoraí</string>
    <string name="exhibit_legendary_leaders_short">Ceannaireacht rugbaí</string>
    <string name="exhibit_legendary_leaders_full">Taiscéal céard a dhéanann ceannairí móra rugbaí agus conas a spreagann siad a bhfoirne. Tá plé sa chuid seo ar Jonny Wilkinson, Jim Telfer, Sir Ian McGeechan agus Joe Schmidt. Curtha i láthair ag ainmneacha cosúil le Gavin Hastings, Bryan Habana, Will Greenwood, Rob Kearney, Jamie Heaslip, Brian O\'Driscoll</string>

    <string name="exhibit_teamwork_pitch">Obair Foirne ar an bPáirc</string>
    <string name="exhibit_teamwork_pitch_short">Comhordú foirne</string>
    <string name="exhibit_teamwork_pitch_full">Bí ag obair le chéile mar a dhéanann foirne le linn nóiméid chinntitheacha an chluiche. Sa chluiche fíorúlachta tumthach seo beidh tú ag rith trí roinnt druileanna pasála bunúsacha mar aonad. Teastaíonn trí imreoir don chluiche. Tá físeán tosaigh le Keith Wood ar fáil ar an dá thaobh den limistéar imeartha.</string>

    <string name="exhibit_team_spirit">Locair Spiorad Foirne</string>
    <string name="exhibit_team_spirit_short">Cultúr foirne</string>
    <string name="exhibit_team_spirit_full">Taiscéal na traidisiúin uathúla agus spiorad na bhfoirne rugbaí trína seomraí feistis. I ngach dara locar anseo tá scéal faoi bhráithreachas agus deirfiúracht laistigh den spórt rugbaí. Foghlaim níos mó faoi thábhacht Aontacht na hÉireann sa Spórt ó Jack Kyle, slán síoraí leis an mórfhear Jonah Lomu chomh maith le bráithreachas ar feadh an tsaoil idir Ronan O\'Gara agus Peter Stringer.</string>

    <string name="exhibit_club_culture">Balla Cultúr Club</string>
    <string name="exhibit_club_culture_short">Traidisiúin club</string>
    <string name="exhibit_club_culture_full">Taiscéal na traidisiúin agus cultúir shaibhre de chlubanna rugbaí ar fud an domhain. Ar an mballa seo, táimid tar éis ocht gcinn de na foirne is mó clú i rugbaí an domhain a chur ar taispeáint: The Crusaders, The Barbarians, The British and Irish Lions, Llanelli RFC, Leicester Tigers, Toulouse, Munster, Richmond RFC</string>

    <string name="exhibit_legendary_nations_tablets">Táibléid Náisiúin Síoraí</string>
    <string name="exhibit_legendary_nations_tablets_short">Foirne náisiúnta</string>
    <string name="exhibit_legendary_nations_tablets_full">Taiscéaladh idirghníomhach de na foirne náisiúnta rugbaí is fearr agus a n-éachtaí. Ar na táibléid seo is féidir leat níos mó a fhoghlaim faoi na foirne is fearr i rugbaí an domhain, a bhluaislucht agus na cultúir éagsúla a chruthaíonn saibhreas an rugbaí domhanda.</string>

    <string name="exhibit_global_growth">Scáileáin Tadhaill Fáis Dhomhanda</string>
    <string name="exhibit_global_growth_short">Rugbaí ar fud an domhain</string>
    <string name="exhibit_global_growth_full">Rianaigh méadú agus forbairt dhomhanda an rugbaí trí thaispeántais idirghníomhacha. Ag baint úsáide as na scáileáin tadhaill idirghníomhacha is féidir leat staitisticí ar rugbaí an domhain a fheiceáil agus féachaint ar chur i láthair a mhionsonraíonn fás an chluiche ar fud an domhain ó thús umhal Rugbaí Domhanda (ansin an International Rugby Board) sna 1880í go dtí an lá atá inniu ann.</string>

    <string name="exhibit_unity_respect">Balla Aontachta agus Meas</string>
    <string name="exhibit_unity_respect_short">Luachanna rugbaí</string>
    <string name="exhibit_unity_respect_full">Ag ceiliúradh luachanna lárnacha an rugbaí maidir le haontacht agus meas ar fud náisiúin. Anseo is féidir leat na fóin a phiocadh suas chun éisteacht le scéalta ó ar fud an domhain a léiríonn na naisc measa a aontaíonn ár gcluiche domhanda. Le: Francois Pienaar, Willie John McBride, Malakai Fekitoa, John Eales, Tara Flanagan</string>

    <string name="exhibit_cube">An Ciúb</string>
    <string name="exhibit_cube_short">Eispéireas tumthacha</string>
    <string name="exhibit_cube_full">Eispéireas closamhairc tumthach a thaispeánann foirne is fearr rugbaí idirnáisiúnta le cur i láthair amhairc ceithre bhalla ag gabháil le hiomainn náisiúnta.</string>

    <string name="exhibit_haka">Cur i Láthair Haka</string>
    <string name="exhibit_haka_short">Traidisiún cultúrtha</string>
    <string name="exhibit_haka_full">Bí ag obair le cumhacht agus tábhacht an Haka i rugbaí agus a thábhacht do na All Blacks agus don Nua-Shéalainn. Fiosróidh an cur i láthair gearr seo stair agus cultúr taobh thiar den Haka chomh maith leis an Haka íocónach a tháinig roimh an gCluiche Ceannais Corn Rugbaí an Domhain sa Nua-Shéalainn in 2011.</string>

    <string name="exhibit_limerick_skyline">Turas QR Spéirlíne Luimnigh</string>
    <string name="exhibit_limerick_skyline_short">Radharcanna na cathrach</string>
    <string name="exhibit_limerick_skyline_full">Taiscéal séadchomharthaí Luimnigh trí thuras idirghníomhach QR-threoraithe ar an spéirlíne. Nuair a scanálann tú na cóid QR gheobhaidh tú eolas breise ar gach séadchomhartha agus aithneoidh siad iad i Spéirlíne Luimnigh mar Chaisleán Rí Eoin, Ardeaglais Mhuire agus Páirc Thomond, staid baile na Mumhan a fheictear gar don ardaitheoir.</string>

    <string name="exhibit_wall_of_fame">Balla na Clú</string>
    <string name="exhibit_wall_of_fame_short">Laochra rugbaí</string>
    <string name="exhibit_wall_of_fame_full">Balla onóra ag ceiliúradh na laochra is mó sa rugbaí. Sa lár is féidir leat na critéir go léir a fheiceáil chun roghnú do Halla na Clú an International Rugby Experience agus sainaithníonn gach bliain nuair a bhain an t-imreoir sin ceann de na critéir thuas amach den chéad uair.</string>

    <string name="exhibit_hall_of_fame">Cartlanna Digiteacha Halla na Clú</string>
    <string name="exhibit_hall_of_fame_short">Cartlanna stairiúla</string>
    <string name="exhibit_hall_of_fame_full">Bailiúchán digiteach a chaomhnaíonn na pearsana is mó clú sa rugbaí. Stórálann na cartlanna digiteacha seo eolas faoi gach ball de Halla na Clú an International Rugby Experience. Is féidir leat gach eolas a fháil faoi na himreoirí atá liostaithe ar an mBalla na Clú i Halla na Laochra chomh maith le do Dream XV féin a roghnú agus féachaint conas a sheasann sé i gcomparáid le cinn do chairde agus do theaghlaigh</string>

    <!-- UI Elements -->
    <string name="explore">Taiscéal</string>
    <string name="explore_experience">Taiscéal an Eispéireas</string>
    <string name="no_results">Níor aimsíodh aon torthaí</string>
    <string name="provide_feedback">Cuir Aiseolas ar Fáil</string>
    <string name="share">Roinn</string>
    <string name="banner_at_top">Meirge ag an mBarr</string>
    <string name="scan_qr_instruction">Cuir an cód QR laistigh den fhráma</string>

    <!-- Settings -->
    <string name="settings_notifications">Fógraí</string>
    <string name="settings_exhibit_notifications">Fógraí Taispeántais</string>
    <string name="settings_event_notifications">Fógraí Imeachta</string>
    <string name="settings_appearance">Cuma</string>
    <string name="settings_dark_mode">Mód Dorcha</string>
    <string name="settings_font_size">Méid Cló</string>
    <string name="settings_language_title">Teanga</string>
    <string name="settings_select_language">Roghnaigh Teanga</string>
    <string name="settings_connect">Ceangail Linn</string>
    <string name="settings_social_media">Na Meáin Shóisialta</string>
    <string name="settings_review">Déan léirmheas orainn</string>
    <string name="settings_directions">Treoracha</string>
    <string name="settings_legal">Dlíthiúil</string>
    <string name="settings_privacy_policy">Polasaí Príobháideachta</string>
    <string name="settings_terms">Téarmaí Seirbhíse</string>
    <string name="settings_version">Leagan %1$s</string>

    <!-- Languages -->
    <string name="language_english">Béarla</string>
    <string name="language_irish">Gaeilge</string>
    <string name="language_french">Fraincis</string>
    <string name="language_german">Gearmáinis</string>

    <!-- Search -->
    <string name="search">Cuardaigh</string>

    <!-- Content Descriptions -->
    <string name="cd_toggle_flashlight">Scorán Splanc-sholais</string>
    <string name="cd_visit_website">Tabhair Cuairt ar an Suíomh Gréasáin</string>
    <string name="cd_follow_instagram">Lean ar Instagram</string>
    <string name="cd_follow_facebook">Lean ar Facebook</string>
    <string name="cd_view_tripadvisor">Féach ar TripAdvisor</string>
    <string name="cd_get_directions">Faigh Treoracha</string>
    <string name="cd_back_to_camera">Ar ais go dtí an ceamara</string>
    <string name="cd_switch_camera">Athraigh Ceamara</string>
    <string name="cd_take_photo">Tóg Grianghraf</string>
    <string name="cd_gallery">Oscail Gailearaí</string>

    <!-- Camera and Permissions -->
    <string name="error_camera_permission">Teastaíonn cead ceamara</string>
    <string name="error_storage_permission">Teastaíonn cead stórála chun rochtain a fháil ar an ngailearaí</string>
    <string name="error_camera_start">Theip ar thosú an ceamara</string>
    <string name="msg_photo_captured">Grianghraf gabháilte!</string>
    <string name="error_photo_capture">Theip ar ghabháil grianghraif</string>
    <string name="error_no_image">Níl aon íomhá le roinnt</string>
    <string name="title_share_image">Roinn Íomhá</string>
    <string name="msg_qr_scanned">Scanáilte: %1$s</string>

    <!-- Feedback -->
    <string name="feedback_email">eamonngorman21@gmail.com</string>
    <string name="feedback_subject">Aiseolas: %1$s</string>
    <string name="feedback_body">Cuir d\'aiseolas ar fáil faoi %1$s:\n\n</string>
    <string name="feedback_chooser_title">Seol aiseolas trí:</string>
    <string name="feedback_title">Cuir Aiseolas ar Fáil</string>
    <string name="feedback_comment_hint">Do thuairimí (roghnach)</string>
    <string name="submit">Cuir isteach</string>
    <string name="cancel">Cealaigh</string>

    <!-- Share Screen -->
    <string name="share_instructions">Gabh do nóiméad síoraí lenár bhfráma speisialta International Rugby Experience!</string>

    <!-- Audio Guide -->
    <string name="audio_guide_description">Deilbhín an treoraí fuaime</string>
    <string name="audio_guide_available">Treoraí Fuaime ar Fáil</string>
    <string name="play_audio">Seinn Fuaim</string>

    <!-- Accessibility -->
    <string name="exhibit_image_description">Íomhá an Taispeántais</string>
    <string name="exhibit_title_description">Teideal an Taispeántais</string>
    <string name="exhibit_description_description">Cur Síos Mionsonraithe ar an Taispeántas</string>

    <string name="retake">Athghabháil</string>

    <!-- QR Scanner -->
    <string name="qr_code_detected">Cód QR Braithe</string>
    <string name="qr_content_type_url">URL Braithe</string>
    <string name="qr_content_type_text">Ábhar Téacs</string>
    <string name="qr_copy_content">Cóipeáil Ábhar</string>
    <string name="qr_open_link">Oscail Nasc</string>
    <string name="qr_scan_again">Scan Arís</string>
    <string name="qr_copied_to_clipboard">Ábhar cóipeáilte chuig an gclipchlárlann</string>
    <string name="qr_unable_to_open_url">Ní féidir an URL a oscailt</string>
    <string name="qr_position_instruction">Cuir an cód QR laistigh den fhráma</string>
    <string name="qr_invalid_format">Formáid cód QR neamhbhailí</string>
    <string name="qr_exhibit_not_found">Taispeántas gan aimsiú</string>
    <string name="qr_error_processing">Earráid ag próiseáil cód QR</string>

</resources>